真心拜服前二哥劉業成

唔太長篇大論，簡單point出重點

短短回巢幾日 就已經作風大變，殺你一個措手不及

811 極端強硬 卑劣，為求目的 寧枉毋縱，有殺錯無放過。

812 利用恐慌情緒 製造大量流言蜚語，成功化解機場困局。

813 睇中示威者弱點：仇恨情緒+猜疑心 過大，放2隻大陸狗 等你地自失控

814 收盛期：無限放大示威者 濫用私刑，黎一個民意大逆轉

唔覺

劉二哥係鄧二哥嘅擋箭牌
黑手由頭到尾都係鄧二哥
咪撚再吹捧劉二哥啦

好難令香港人民意逆轉
因為設人處地 感深太深
係本身支持嘅外國人會有少許改變

設身處地

謹代表香港政府 向各國旅客致歉

成日話民意逆轉，其實係咪我地自己動搖？想割𥱊？

起碼淺黃果班 一定會動搖左先
然後一d 淺藍又會深色左
成個光譜 向藍移，唔出奇

我唔覺得民意會因為一晚咁轉曬
反而覺得前二哥令到之前本身轉走緊既民意番番來🤣

總之我地要認自己要改進，要唔好再被情緒左右。

Spin番去5大訴求，警察暴力，麻木政權！

我同意個方向，聽日可以幫政府同旅客道歉。

點解你會覺得移 我淺都覺得冇事 係手段之一

我沒變過呀，咪代表我

動搖還動搖，但千其唔好割蓆！
今次勇武派衝動左 濫用私刑係唔岩
但情況未去到極嚴重

呢個時候最需要係 出黎認錯，再檢討 承諾下次點做
同無能既政府 成一個鮮明既對比
有勇氣面對自己既失敗，先會步向成功

我無變過
Sor9y

逆你老母轉咩
日日都講大話屈示威者嫁啦
有冇做到 根本冇分別

逆唔逆轉到 就要睇賊婆功力有幾深
一陣場記招必定重頭戲
All in or nothing

aggrrrr
有時覺得林鄭真係想光復香港
每次佢都係大家開始迷惘唔知下一步應該點做既時候出黎潑火水
個timing每一次都係咁靚

希望一陣黎多次火水

太睇少香港民智，連登仔摸清佢路數佢就收得山啦，同連登仔鬥？

後果自負!

打個飛機勉勵大家，知己知彼，但唔好長他人志氣

今個禮拜仲有816集會同周末遊行
暫時未需要住

係，果班「民意」從來無落過場。

樓主真單純

佢係咪以為出陰招就覺得蓋過黑警既罪麻

做埋哂啲陰質野都有人admire佢 我仲佩服你

你講一講就民意逆轉咩
照下塊鏡先出嚟出埋啲垃圾post啦分化撚

經過811 黑警大恐襲
812市民醒覺機場大罷工
813捉拿公安到港執法
已經清楚果班藍絲無腦無良知, 只識返工食瞓痾
已經同民意無關

各媒體fb啲留言都撐示威者今日做得好
反而連登就係撚咁話民意逆轉民意逆轉
你擔心條撚毛咩

長他人志氣，滅自己威風
負評 上一頁

係咁撚勁，今日就唔會有popo 比人打到腳軟

見到個網名就block左

［機場抗爭］呢條計好惡毒，大家幫手推上熱門睇下點拆

絕不割蓆，唯要改進

813 之事其實情有可原，因為比人射爆隻眼真係好嬲，我地大家絕對唔會割蓆，但我地亦都要持續去改進，希望運動可以更上一層樓邁向成功之日，我地要一齊尊重，正如人人平等冇話邊個大啲有得話事啲，有咩提議大家投票決定，呢個亦係民主真諦，我地亦要每日一齊去檢討得失，正如人人都會有失誤嘅時候。

古今中外所以社會運動總會有失誤嘅時候，呢個係好自然亦可常見嘅事，可貴之處就係識得自省，至少我覺得813 呢日明顯唔係end game 嘅一日，如果有朝一日真係end game 嘅係一戰竟全功嘅咁到時我地做乜嘢都可以，但喺呢一日來臨之前嘅過程上，我地唔可以急，仇恨係要記住因為係一股動力，但亦要避免比仇恨支配行動，古今歷史上每一場運動係要好長時日去完成，而且過程係一定會出現爭拗，除咗不割蓆不分化，自省改進，檢討得失，去改善下一步行動亦係成功之道。

已經發生咗嘅事我地冇辦法再去改變，比人射爆隻眼真係好嬲所以我地亦冇資格去怪責甚至割蓆，但我好希望呢場運動可以成功，而呢場運動其中一樣重要嘅係自己要有一個自省精神，一旦出現失誤就要反省，反省完就要檢討，吸取教訓，下次再可以做好啲，人數亦會keep住多，人多就可以贏，如果出現失誤唔去檢討，唔尊重對方互相指罵，只會不斷重複失誤，人數會變少，最後重演2014年雨革失敗歷史。

完美係一種永遠唔會達到但可以追求嘅哲學，所以我地只有不斷改善自己，互相指正，幫大家補鑊，一齊進步，一齊向成功之日進發，煲底之日我地仲要一齊慶祝

唔洗吹大

太高估條友啦
係我地未玩熟新場

識睇對面唔識睇自己
今次咁撚團結唔識講
一係三毛一係冷氣撚
你自己二選一啦DNLM

[兵法]咩都可以唔煲，但呢壇野一定要煲

收皮啦三毛

閱

吹捧敵人
我真係屌你都廢撚事

無可否認佢係一上位殺我地一個措手不及 但係我地一樣唔輸蝕 搵到對家最大弱點機場 到而家對家都係無符 所以佢到底有咩咁勁 佢拆到機場呢個核彈先再出黎吠啦

812 鄧狗開緊記招，機場乜事都冇發生
813 鄧狗冇出席記招，機場就出事

拜你老母咩拜

814 諗多左

心急睇左頭一半正皮左

812出嚟 係因為811臥底黃左

濫用私刑係唔岩
唔鼓吹唔鼓勵

不過條大陸佬，俾百9幾人圍著，手腳都唔洗斷！
再比較起黑警d暴力，尋晚算得上乜嘢？

只要暴政仲係稱呼黑衫人為暴徒，我都唔會同勇武割蓆！反正我地放個屁你地都會話佢地暴力喇

block

其實你開呢個post有乜意義呢？

街坊呢？唔係個個都有份做勇武

樓主戇鳩
1.有三萬人+公安比你用
2.呢班人有特權 有裝備
3.呢班人可以犯法冇後果
4.放棄警隊形象 違規 用陰招
5.記者會可以唔要良心講大話

哇 你有齊以上有邊個搞唔掂？
唔明有乜好配服

三哥分分鐘仲勁

[置頂]睇完今晚機場既事，發現港共真·死穴

吹奏完未？

拜乜撚野服

點解你仲未計機場有pc仔舉真熗。咁又點計

正常文明國家811後下台
講咩呀

on仔 拜服

卑劣污糟其實唔等於有智慧嘅，只係代表佢冇良心、冇道德底線
我哋唔咁做係唔因為我哋同佢唔撚一樣

再講民意真係有逆轉咩
根本最遲721已經歸哂邊喇 民意唔會再有好大嘅變化
我相信我哋可以克服今次嘅難題 再一次進化

垃圾都吹奏

89-811和你飛連續搞咗3日
811專登公開有臥底
812記者會話示威者係恐怖分子、叫停飛機場、網上放風機場活動係為咗癱瘓
813放鬼入機場專登公開俾人捉，引遊客衝關同示威者對抗，出法庭禁令

完全係一整套陽謀

邊度有料？鬼有所謂戰術
只不過有公安加入，多咗爛頭卒鳩衝咋，戰術

警犬

長他人志氣

根本只要100萬人唔割 民意唔會逆轉

你都on9

勇武嘅前線們，橫眉冷對千夫指，俯首甘為孺子牛。從來只有暴政，沒有暴徒，感謝勇武前線日以繼夜以命相博 ，方令暴政黑警不致對我們任意妄為，勇武派願意為我們擋子彈，那現在勇武派面臨巨大的輿論壓力，你們會為他們擋嗎？

佢根本唔care 民意

哥你老豆
二狗就有
頂你個肺

香港人你地係咪金魚泥
呢2個月發生的事，全部唔記得？

你去投共啦

希望佢做一哥

拜你老母

我覺得理性嘅香港人都會明白點解件事會變成咁
的確 係鏡頭睇返成件事係好柒 又打到無辜嘅人
但又係邊個迫到前線咁？ 邊個用埋啲下三流手段而導致前線急住捉鬼？

我地一路以來都keep住有柒過 但唔柒過又點會識去檢討同進步呢

加油啊手足們

馬上完全封鎖開post者
無人會把敵軍首領封神

呢條友曾故意分化香港人

有公安來，總可以冷靜？